/* 
 * Copyright (C) 2016 Arthur Gregorio, AG.Software
 *
 * This program is free software: you can redistribute it and/or modify
 * it under the terms of the GNU General Public License as published by
 * the Free Software Foundation, either version 3 of the License, or
 * (at your option) any later version.
 *
 * This program is distributed in the hope that it will be useful,
 * but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
 * MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
 * GNU General Public License for more details.
 *
 * You should have received a copy of the GNU General Public License
 * along with this program.  If not, see <http://www.gnu.org/licenses/>.
 */

PrimeFaces.locales['pt_BR'] = {
    closeText: 'Fechar',
    prevText: 'Anterior',
    nextText: 'Pr\u00F3ximo',
    currentText: 'Come\u00E7o',
    monthNames: ['Janeiro', 'Fevereiro', 'Mar\u00E7o', 'Abril', 'Maio', 'Junho', 'Julho', 'Agosto', 'Setembro', 'Outubro', 'Novembro', 'Dezembro'],
    monthNamesShort: ['Jan', 'Fev', 'Mar', 'Abr', 'Mai', 'Jun', 'Jul', 'Ago', 'Set', 'Out', 'Nov', 'Dez'],
    dayNames: ['Domingo', 'Segunda', 'Ter\u00E7a', 'Quarta', 'Quinta', 'Sexta', 'S\u00E1bado'],
    dayNamesShort: ['Dom', 'Seg', 'Ter', 'Qua', 'Qui', 'Sex', 'S\u00E1b'],
    dayNamesMin: ['D', 'S', 'T', 'Q', 'Q', 'S', 'S'],
    weekHeader: 'Semana',
    firstDay: 0,
    isRTL: false,
    showMonthAfterYear: false,
    yearSuffix: '',
    timeOnlyTitle: 'S\u00F3 Horas',
    timeText: 'Tempo',
    hourText: 'Hora',
    minuteText: 'Minuto',
    secondText: 'Segundo',
    ampm: false,
    month: 'M\u00EAs',
    week: 'Semana',
    day: 'Dia',
    allDayText: 'Todo Dia'
};